［有圖］警察加油專頁倒轉槍頭屌狗？

唔記得轉ac?

快d比藍絲睇

推到個page仆街

推！

推到個page收皮！

收唔到錢？

無既?

Neway用完唔記得登出？

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

笑撚死

係咪要有罵戰先有engagement, 有engagement 先有錢

反了反了，傷害民族感情呀

推！！！

應該發現左del左 好彩cap圖cap得快

搵食啫

不推不是人

推！！

你PO返比佢係D留言度

.

ok

唔理...
推咗再算...